大台所羅門算唔算漢奸呢

明明中國人 但幫美國追擊大陸

你老母算唔算係天使?

收下把口啦

係啦，不過佢個樣養唔熟，遲早都係25

聽日你要返工？

中你老母國人

人地係美國人

所羅門係美國人喎
樓主瞓醒未

佢話你老母係天使，正面啲睇係表達你老母臭閪可愛同慈祥
我話你老母係國家級公廁臭雞，正面啲睇只係話你老母做雞任人屌之餘不忘收錢養你隻打靶仔

講真 反共先係為中國好
真中國人喎

美籍啵

佢一定要啦

中國人係咁

漢奸？乜仲有純種漢人？ 難道你想復漢？

個樣中國人

中國不嬲推崇漢族

喂喂喂，我屌你兩個老味牙

關心你

yes

咁佢係咪漢人？係咪姐係漢奸囉

離開非洲唔代表非奸 我仲好尊重非洲嘅一切
但所羅門調轉槍頭就一定係漢奸

賓哥成日撚到啲連登仔出醜

系我對住非洲兄弟會講力架

佢幫中國人爭取民主自由
做嘅野係為中國人好一定唔係漢奸
相反中共港共政權奴役人民
打壓中國人基本人權
邊個係漢奸好明顯

好難撚唔到班弱智

所羅門中國出世㗎傻仔 你係唔係非洲出世呀

駁唔到

中國人中意比人管 唔要自由

咪撚柒啦
所羅門魚上海出世 你係非洲出世?

咪迫佢去絕路啦

敵人既敵人姐係朋友

中你老母蟈人

點解晨早流流會有樓主咁既傻鳩？
永久封鎖

樓主冇損失 有損失嗰個係你姐

係 光復香港後 我既post將會得到世人肯定

中共先係漢奸 引蘇聯狗搞亂中國

條友連你都反就知香港唔會光復到

希望連登多少少好似你既人

有d難

伯母做green object 天使最高智商

你人身攻擊咁叻靠你屌死班黑警

小學雞剩係識人身攻擊，唔識以理服人

係

人地國藉都唔撚同埋話人漢奸
如果咁都得既話
咁你老母1949年之前出世，咁你咪漢奸個仔
你比人滅國喎

Sor搞錯左
應該係你根本就係漢奸個仔，你呀爺比你滅國